荃灣老嘢死全家啦

臨門一腳仲要搞鳩我哋香港人
一定藍絲嚟收咗政府錢

Who？

原來係梨木樹